有無巴打識2G Basketball 呢隊野

個47號, 23號同99號好似好勁咁